環球時報總編黎完香港結論:秩序唔差 唔使緊急法同解放軍了

我屌你老母 又笠水呀支共

唔好呀
求你唔好走呀
我地想攬炒呀

哦 又唔洗解放軍了？
花瓶？
緊急法？
都話家下班老野蠢撚過豬 廢撚到癲

星期六果日破壞力最勁講成情況有舒緩

呢頭放完風
轉頭聽日又有乜撚亮劍大練兵
哂鳩氣啦

屌你老母笠水狗

咩月圓之夜呢屌你老尾

笑死，笠水

月圓之夜！
紫禁之癲！
一劍西來！
天外飛仙！

唔係吹到好大嘅咩
我想攪炒呀

831俾人冷落咗
唔俾機會我地了

十一會俾你見到香港人點賀‘國慶’架啦

任距講，831燒到咁大火

大火到咁=秩序唔差
和平上街=暴力

夠膽你咪用囉？

香港人係唔會怕！

中央： 不了 林鄭 接住

嫌我地廢

又話十分鐘 兜左幾星期仲未兜到過黎呀 係唔係無google map唔識路呀？

又淆定比才子撚到傻左呀

支那 淆底呀 屌你老母

過兩日又轉口風放d摺被片出嚟㗎喇

琴日燒撚埋你最緊張既國旗都唔差
屌你老母

又冇得攬炒

笠水狗

係咪19才子太強屌打佢？

廢柴

燒國旗喎
破壞國家主權喎
咁都唔差 是咪反向支持

垃圾，講咁耐仲淆撚過香港人

國旗燒左
竟然唔乘機宣揚叫d國民護旗手玻璃心下？

中国再亂佢都見過啦，香港太和平了
剩係早排武漢都癲過你

係可以再差啲 你啱

翻屋企打飛機啦柒頭！

北京搵緊下台階啫，維尼比浸浸揸住春袋跖痛咩

btw 攬炒呀仆街中共無撚用垃圾

唔出呀？
咁香港要獨立喇

屌 山長水遠就係搵個笠水藉口
明明呢兩日最激

點解無黨媒出黎講燒五星紅旗？連689都收咗皮？

淆青垃圾

689何妖湯渣個邊中聯辦好撚想出
好快又有濕鳩檢閱

失望

最多火個日就話唔係太亂

護旗手一夜消失

原來目的就係咁

就算燒得咁大火都仲叫秩序唔錯
睇黎環時總編都唔知點幫中共口

黨報說了算

笠水笠到咁

咁快凹水

水晶之夜

快手啦屌

事實係
因大陸最低限度都會燒下警車

講真打獲佢會唔會即刻出呢？

同台過？咩節目？

出啊！屌你！

笑撚到我

台獨底牌已露仲敢出嚟講嘢

旗都燒埋又縮沙,廢撚到
不再愛国了

笠水

真係好撚廢 次次都縮

番到強國先做野咋

做咩笠水呀? 妖

比19 屌走左？？？？

其實由始至終都冇亂過
次撚次星期一都返到工就知 亂條撚咩
根本亂扣帽子 見你班友唔驚就笠水

呢d垃圾報紙 大陸人都唔睇

隔離po又話洗定8月15既？

我要解放軍緊急法

比較激進的傳媒人基本都同意「暴力不對」，但這些人的邏輯是政府不同意示威者「五大訴求」才是導致暴力的原因，並對示威者向政府施壓給予的支持，高於對示威者破壞法治的反對，令示威者在香港受到的實際輿論壓力沒有成為全社會性。

林鄭民望挑戰緊單位數 仲話香港整體市民係支持林鄭

邊忽講唔行緊急法同唔出老解
不過佢落嚟，真係似之前風聲話林鄭隱瞞情況
條友真係似做哨兵落嚟視察

呵欠

即係唔夠亂 收到了

後果自負呢

屌啦 笠水狗

好撚垃圾
又淆

今朝有cctvb 讀社評仲話遊行人數減少， 同埋剩底係年青人。啲黨媒真係個個都平衡時空

用唔用都唔係佢話事

從一開始佢就想咁講
扮撚哂蟹

笠水怪

佢地夠閪膽出緊急法咩

俾19撚到傻左

標準係乜

支那走狗不得對香港事務說三道四

晒9 氣啦佢話唔洗用咩緊急法但可以靜靜地用架嘛， e家警察周圍查人就係靜靜地用緊啦屌佢老母

堅似為之後有限度跪低鋪路

笠水狗
Be cautious bro

吓
我要解放軍出嚟平亂
打死反中亂港暴徒

淨係識吹，同打貿易戰一樣

唔係笠水
而係有辦法偷偷地混兵入黎
根本唔洗傷自己財路

解放軍呢？緊急法呢？圓寂之夜呢？

視點31

比19嚇到鳩縮

哦 咁大家識做啦

齊做護旗手🇺🇸

又月圓之夜
又邊境集結
又緊急法
快啦 屌你老母
算一算 月圓之夜仲有十二日

笠水呀你老母

垃圾,快d出解放軍啦

有無搞錯啊？ 咁都唔差？
如果全城燒國旗既話仲差唔差

屌佢啦，之前咁撚多嗲，黎完香港講句哦我睇錯了唔洗緊急法了，究竟有幾on9 呀垃圾

笑死
咁大陸都學下香港嘅秩序lo

咁撚奇？煙仔何講到香港人要推翻習近平喎

中共派你落黎笠水㗎？

屌你老母又笠水

笠水芝麻人

人小小700百萬人柒左就認啦
無人會笑你

又傳假料比雜雜

哇 咁叫唔差

屌我等緊月圓之夜喎

廢物

琴日國旗都燒埋你都笠水

DLLM
亮完劍唔出有撚用？

琴日燒咗國旗喎

屌 垃圾

葉孤城

大家都攰了 中共出兵吧，好嗎？

先吹風話香港已經失控，派大量軍隊係邊境戒備做阻嚇，然後話軍隊令香港暴力事件減少，再派條高級撚樣落黎視察，跟手再講香港其實秩序良好，有賴港共同狗隊，再講多一次中央全力支持港共依法施政，止暴制亂

投降?

笠水黎講
中共都算柒

唉 仲有大把人今日仆去返工，講經咩

wechat同微博咪傳緊香港人淆晒武警

呢條友真心廢
一個官媒高層完全冇邏輯可言
唔怪得支共除左養豬同養間諜叻之外, 所有野都仆晒街

自己搵落台階
等陣番去封鎖消息
再話香港動亂已平息 我國又贏

大陸人以為香港人會笠水 .. 點知香港人無將來唔撚怕 ...
越黎越多人預左死 ... 六四殺幾千人比人制裁到而家.
香港點只幾千, 你殺過萬已經可以壽終正寢.

有人話中央知道香港做緊乜, 你睇條大陸佬就知佢地係幾咁離地.
大陸係一個好撚大既專制機器, 佢地如果真係知發生咩事就唔洗派個小丑.

佢地收風係靠中聯, 港澳同所有電子平台. 但係會用 wechat qq 係咩人大家知. 點解一個關係法同人權法果日即刻收制走係中共反應唔切.

講真中共家下笠緊水, 你當佢白痴會同你攬炒連自己美金都廢埋?
十一國慶就算香港點大陸都之會扮睇唔到. 家下香港政府既虛怯係前所未有. 連地鐵都要靠防暴你就知佢幾驚再亂落去.

只要唔好隨便送頭, 時間問題呢隻香港政府會反肚.

任佢up 831咁大單野盲撚左？

咁都話唔係好亂
淆撚到

渣ga

It is Chinese Goodest Logic|

屌你淆底

咁事實上共產黨從來都唔係得一把聲音

正常
你扯完旗射完後都要休息一下再起頭

下唔好啦

咁你份垃圾報又報到咁撚危險?
報假新聞報到咁既柒樣

但我哋係咪應該打返飛機拎嚟做文宣
黨媒話咁做無問題喎

笠水狗，唔敢出就吠少陣啦

「近距離觀察，他們的氣勢能夠壓倒暴徒的氣焰。暴徒還是很怕警察的，無論在哪裡，警察的清場一旦開始，暴徒基本就作鳥獸散。」

人地笑鳩香港人無撚用呀

說好的老解同緊急法啦
爺，這裡，不要走

亂因為有中囯
冇中囯就唔會亂
巴打要了解清楚

原來搞大龍鳳係為左幫中共落台

佢意思係咪覺得佢重有命番支那就冇問題

龍門在本球場上空３７０００呎

屌你，又得個講字

又甩水

入幾個支那學生GROUP其實可以睇到佢地風向

呢期佢地大炒示威者係極少數 社會大多數係愛國愛港

屌緊急法呢

屌淆底

習近平出解放軍要你批口？

廢

根本總編過來幫手行街

咩年代
仲有得隱瞞咩

射唔出喎

笠水 廢撚到

不嬲做野都係嚇鳩大陸人多過香港人，美帝向度，佢地邊夠膽緊急法

你話事咩 收皮啦太監

習帝搵佢黎傳聖旨

嚟係比落台階支那

佢話事的？

解放軍俾燒山燈走左

支那唔承認升級

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌，技窮啦，出曬方法打壓都咁多人抗爭就知，共狗必亡。

落台階 做比支那人睇

寧王點都發唔到爛渣

俾19撚到short左 ？

又話後果自負

香港好亂 求下呀爺出解放軍

国家認證嗰日無問題

民陣快申請星期日遊行支共話我地秩序良好你班恐怖分子反對即你話你主人講大話

亲，快下來
屌你老母，落黎啦

又話攬炒！屌

劇本,秩序差到(警犬）

係咪比19才子屌到爆左？

寒如冰
冷如雪
劍客...西門吹雪

怕了嗎？

即係又渣流攤

佢地邊敢出老解呀，搵人混入香港警察就有份

好多中國嘅有錢佬喺香港大把樓
邊會同你攪炒

有Twitter都要打飛機

由頭到尾我都唔覺得會行

屌你，等你咁耐最後淆底

You know the spring!

Shut up and 唔識講

垃圾

中共報導好多fake news，剩係睇藍絲page都知，班人同處香港都信到十足
一般無出去行過既，好似我雙親，剩係睇新聞會以為每次遊行都係咁亂，和理非個part完全唔知
就算我地睇國際新聞，見到中東都可能會以為日日都係全國性戰爭

台灣兜左20年都未兜到去添

根本懷疑就係支共夾埋做既戲
根本就驚攬炒 笠水狗

屌你

屌你又笠水
翻嚟啊屌

我覺得好差

叫香港人繼續努力。

但唔係報比人民喎
你而家係報比大佬聽喎

因為比起大陸d真勇武重有一段距離

支那都覺得11哥同777 玩大左
但香港市民仲想玩得勁d

垃圾 又話出 淆底啊？

都唔同老細

19=宇清

胡係鴿派 一向主張息事寧人
共狗d對港政策一直角力緊

笑L死

武警一早混入晒警隊，警方又一早就開始唔跟法例做

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

即係有人謊報軍情囉... 屌你

比19屌打到笠水？

屌中共老母垃撚圾
我係環球時報總編我就唔撚忍啦

講真唔出解狗咪姐係任警察玩
得罪講句成日講攬炒但係呢家既武力淨係靠警察打壓已經夠控制

原來和理非遊行先係最暴力，最無秩序

你出啦！好悶呀屌你，旗都燒撚埋，你點對得住14億護旗手玻璃心呀

有咩問題
個客話唔簽張單住 你都會同老細吹水話差少少未簽到搏奇蹟啦

No la，一定要欖炒呀

蠢撚過豬 廢撚到癲

中晒

摺被軍露晒底

港台視點31

今日人民日報好撚溫和

唔好呀！！！依家緊急法煲大左啦 你依家先話唔出！？

攬炒啊屌 香港好撚危險架

屌 老解又唔嚟喇

點解唔揾人打柒佢

姐係中老年都比人捉左？

又笠水

屌 老解真係垃撚圾

琴日俾19串完，咁住就傻撚咗

笑死人咩

我求下你出啦，我真係想攬炒

屌你 我要攬炒啊

支那邏輯係得支那先明

老解呀

支共認證 放火都唔差 繼續放

屌你縮就縮啦 搖頭又尾擺 非常境界

狗扮人掉氣油彈，又開真槍！更走入去太子站恐襲！都叫秩序吾差？盲嫁？

我屌，整多啲雞尾酒賀一賀佢

同志仍須努力

chinazi咁廢

人唔笑狗都吠

有哂tips 未夠亂喎

唔好la,我覺得要呀

咁都唔差 屌點先出

要呀 唔好走呀

仆街 出左緊急法啦 只係唔敢正式宣布！

係咪上電視柒左俾人急call返上去

證明抗爭力度未夠

唔好啦

完左喇

敵進我退
Be water

燒山話係習總直接派佢落嚟定調

底個句，係以後，用清算，同白色恐怖呀

屌你老母笠水

我屌！我地要黨呀，要軍呀

之前隨街死屍，831冇死人，確認情況得到緩解！！

仲有我 2條眉毛 人見人愛

陸小鳳

係咪姐係話我地太廢？得

睇完呢隻太監幾個訪問之後可以確認佢係習近平欽差,用到D甘二打六角色證明習近平對自己身邊D官員都信唔過.另一樣可以肯定嘅係習近平仲以為示威有領導者,所以胡一落黎無耐黑警做第一樣野就係拉晒D疑似示威領袖人物,即係習近平認為拉得太少人,並視為鎮壓唔夠強硬,指揮人員無好好執行強硬鎮壓命令.

月圓之夜都未到就縮

成功爭取

[不推文回覆]
笠水狗，冇撚用，一世都係契弟

月餅的故事，反了反了

頂到盡咪整爛啲嘢，班畜牲一出個個雞飛狗走，有幾亂嗟？

屌你 火都放埋你講呢d

屌你老母，仲諗住你咁遠水路落到嚟香港，緊係會繼續抹黑香港人
我心諗：正啊喂
快啲出解放軍或者緊急法啦

點知你講啲咁嘅嘢，屌你老母

乜野啊
罷工罷課好暴力啊
快D出解放軍同緊急法啊

快d出啦

唔怪得支共外交政策全盤失敗

係手足嘅入嚟！！！

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

喂喂喂
唔好咁啦

可能要殺解放軍駐軍先得

扮咩，我哋擺明唔敢咁做，不過定野入軍營就冇問題

緊急法呀, 等左好耐啦
唔根等

文章指出，比較激進的傳媒人基本都同意「暴力不對」，但這些人的邏輯是政府不同意示威者「五大訴求」才是導致暴力的原因，並對示威者向政府施壓給予的支持，高於對示威者破壞法治的反對，令示威者在香港受到的實際輿論壓力沒有成為全社會性。

又幾撚中肯

求下你出兵啦

吊佢啦 笠水丫 唔好叫咁多大陸人落黎 一d都唔安全

支持~~仲有發動全球網民DDOS港交所~~

喂..敵退係咪我進

共狗屌你老尾我要攬炒啊

俾19才子撚完之後收咗皮

教你兩句香港詞：

莫薑

同埋

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

老蕭又中

好差, 快D出緊急法啦求下你

巔